全球登報巴打唔該入一入黎

好明顯經過今晚，我地已經又有好多料可以登報！

幫推唔該！推到登報巴打見到！

推

幫推

【記協請入】旺角記者被警察危險對待實錄

可以將黑狗暴行全球登報

全球登報巴打唔該入一入黎

全頁show哂啲惡行出黎有無得搞，當然依單野最近放到最大，嚴重影響新聞自由

推

麻煩文宣做野
警察濫用暴力 (推人 鬧人 打人 騎住示威者 )
防礙新聞自由 (打記者 推撞記者 拒絕記者進行採訪)
知法犯法 (拒絕佩戴委任證 冒充警務人員 聲稱做野唔洗show證)

上述全部有片為證
嚴重侵犯人權同新聞自由
希望可以推上國際新聞 等各國再次關注!!!

湊湊埋埋之後加句conclus：軍府

P

整合晒啲相同片做網站
登報畀人入去睇更多

推！

再一次課金

有冇得追究同國際制裁

push 銀包ready

推 即夾

push

推呀
今次一定課金 有幾多課幾多

建議試下網上媒體 有片會好少少

眾籌預我 我要班黑警柒出國際！

推 呢次要全球巴打們開佢拖

我推

要再同外國強調：
林鄭擁兵權自重-政總開會，
武裝部隊自由意志-情緒紀律已經控制唔到，
越過外交部直接去信英國國會，無視政權！
係軍政府既象徵！
要比外國知香港已經係好危險

有合理懷疑香港驚察準備成立軍政府

警總開會* 嬲到打錯

嚴重懷疑黑狗想搞軍政府

可以將黑狗暴行全球登報

全球登報巴打唔該入一入黎

多多都俾

你可以起我底睇一睇我出登報果個post
同一時間美帝有黑警射殺黑人
又有南蘇丹開槍鎮壓
你登果啲香港既對好多人黎講根本碎料唔會有關注
個問題係出係制度上
冇可能爆一個煲就登一次果個煲
出個關注點要係「開爐煮野個爐出左事有問題」
而唔係個壞爐猛火整爆既煲A B C

dllm 銀包 ready

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

岩 短時間內再登報係好重要 內容再傾 但要登報

Pish

推！！！

未夠，唔好玩爛

要再多d線

成條時間線咁登

有受害人、有記者、有議員

I have nothing to say

幫推 願意重課

Push

今次矛頭係警賊

重課！

送佢地上國際法庭！！
連記者都打，成班黑社會！

推 資金唔係問題

GOGOGO

我冇野講

啲錄音機一定話我地抹黑警隊

死貓唔怕食 最緊要真係有人搞 一定捐

推到上國際

我想做呢樣好耐！ 終於有巴絲打提出！ 推上國際，可以等佢地班PK一世被人指罵 出埋名同樣 你的子孫一世都被人恥笑 學校唔收 同學卑視！ 第日香港有自由民主 都會一次過清算

大大力推

我會課得比上一次多
我屋企人都想課
依家愈黎愈多人憎班公安
你班仆街遲早有報應
人在做天在看

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

錢已準備
不能只有香港人知道黑警嘅事跡

銀包準備了

再推

pull

推！！！！推到佢地仆街

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

要求外不再提供武器比狗
要求英國立即制裁違反一國兩制者
要求美國立即落實已準備既人權法案 凍結狗官資產

就算唔登報（報紙比較少人睇呢個年代）

都要整理好影片圖片係其他媒體同全世界講呢幾日警犬係幾離譜

我佢地竟然一次又一次咁唔show 委任證！ 亂打人！ 係香港人都覺得無法治無皇管！ 呢件事係前所未有咁恐怖！ 今次要各有各做！ 外國文宣（reddit/YouTube/登報) 癡線架！ 佢地都唔知醜！ 由佢地唔醜出國際 玩到咁大 777始終要埋單！

pish

同提供武裝既國家廠商講 佢地正在提供武器比獨裁軍政府

推 搞眾籌個巴打呢

成日搞驚唔驚會麻木，同埋可能外國人眼中推人打人未必真係咁嚴重？

講緊香港已經係變左個好危險 無左法律既社會 唁洗再ＫＥＥＰ關係法